vroeg hij.
"Binnen een minuut," antwoordde ze kalm.
"Het is hier prachtig, en het doet me aan het land denken, zoals Londenaren plaatsen noemen Buiten?
"Mis je het land, zoals wij Londenaren het noemen?"
riep hij uit.
"Ja, soms," antwoordde ze, heel zacht - "wanneer ik tijd heb om te doen denken; maar dat is niet vaak, het is allemaal zo een werveling.
Het is alleen wanneer Ik lig wakker, denk aan Australië en wens dat soms mezelf terug.
En dan komt Barker binnen - dat is mijn meid - en vertelt het me Ik moet me kleden; en dat we hier moeten gaan, daar en overal; om dit en dat en alles te kopen; en de hele dag is er geen tijd voor denken."
Hij leunde met zijn rug tegen de rail en keek haar aan bedachtzaam.
Het mooie gezicht was zo peinzend als dat van a Kind De charme van haar uiterste zelf-bewusteloosheid en onwetendheid van pose, en de afwezigheid van inspanning na effect, was stelen over hem; en toen ze zei: "Nu gaan we naar binnen," begon hij een beetje, en met iets als tegenzin nam ze haar hand op zijn arm en leidde haar terug naar de balzaal.
Toen ze binnenkwamen, vonden ze zichzelf oog in oog met Lady Ada.
Ze was met haar partner in de laatste dans.
De twee koppels stopten en Trafford ontdekte zelf, misschien voor het eerst in zijn leven, verstoken van de spraakvermogen.
Lady Ada was erg bleek en er waren flauwgevallen schaduwen onder de blauwe ogen.
Hij zag haar lippen strakker worden en de oogleden hangen, alsof ze huiverde; toen herstelde ze zich bijna onmiddellijk, en met een glimlach, toen ze zijn boog terugbracht, zei: "Wilt u mij voorstellen aan juffrouw Chetwynde, Lord Trafford?"
Haar partner boog zich af en de drie werden alleen gelaten.
Trafford maakte de introductie.
"Maar je hebt eerder Miss Chetwynde ontmoet, Lady Ada," zei hij; "ze is de dame die onlangs ons te hulp kwam in het park. "
Een blos steeg op naar Lady Ada's gezicht en stierf toen weg, waardoor het bleker bleef dan voorheen.
'Het was stom en ondankbaar van me om je de andere niet te herinneren nacht, 'zei ze.
